【要人！！！】港大嘅手足午膳黎醫學院加入人鏈活動！要人！！！蒙民偉樓見！

————————八大訴求 ————————

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

八大訴求，缺一不可！

昨夜犧牲的女義士，我地一定會對不公義抗爭到底！

[black]光復香港 ， 時代革命 ！[/black]

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推1

推2

推3

馬料水醫學院表示支持

pish

推

推!!!

幫推
叫左瑪麗未～

我無瑪麗grouo

組到條由medic campus 到main campus 嘅人鍊就當贏

無人屌